無拎籌號入座被揭仍拒離開 經理一句逼無賴客敗走

不少食肆當人流多時都會先派籌，讓食客憑籌號入座，以免混亂。但有網民分享，曾遇過一班食客竟擅自入座，被侍應揭發時又矢口否認，揚言「我哋係唔走架喇」，又表示要「投訴到你哋全部無得撈」，要求見經理。結果經理出馬時，即大聲叫全部樓面員工，「無人可以幫呢枱客落單， 斟茶都唔可以。唔識守規矩嘅人無資格喺度食飯。」無賴食客隨即無言，再坐一會後就離開。不少網民都大讚經理「好波」，「佢公司管理唔錯，幫襯得過」。

有網民早前在facebook專頁「西客之道 Hispitality Secret」投稿，稱曾到一間酒樓打邊爐，由於經常「爆滿」，食客都要先取籌等叫號碼。但樓主打邊爐時，就見到鄰座「有班客人自行入座坐低」，然後若無其事地向侍應索取配料點餐紙。詎料侍應指客人入座時，會收到有一套點餐紙，並反問「你入座號碼飛係邊？」食客則辯稱，「我張飛一早比你哋收咗喇，你哋收咗又唔畀單我仲要多嘢問？」

侍應堅持不會收走籌號，但為免誤會亦向派籌同事了解。其後侍應返回表示，「先生門口無人帶過你入嚟喎，你張飛咩number？睇下有冇聽錯咗」。食客此時仍堅稱：「畀咩畀？入咗黎坐低就係架喇！你問咁多做乜？叫你經理嚟」。而經理向有關員工查問，確定該枱食客自行入坐後，也「再次好客氣咁請佢哋離坐」。惟食客拒絕離開，「我哋係唔走架喇，我要投訴你，投訴到你總公司，投訴到你哋全部無得撈」。

結果，經理隨即大聲謂，「全部樓面嘅人同我聽住，無我吩咐，無人可以幫呢枱客落單， 斟茶都唔可以。唔識守規矩嘅人無資格喺度食飯」。投稿人說，該枱食客聞言「呆咗一呆，然後呆坐喺度幾個字就走」。至於經理同樓面員工，投稿人早前再光顧時仍見到他們在工作。

帖文引來大批網民留言，大讚經理有霸氣、好型，「如果係現場我會即刻尖叫拍手掌😂太正了吧個經理」、「個經理好型，可以當眾咁講，令唔守規矩嘅人知難而退」、「型到要幫襯」。另有網民認為，「飲食業多幾個呢啲經理！再加上管理層肯企硬唔腳軟！根本唔會有咁多西客」。

作得唔錯

Share 夠呢啲作文page未

希望真係有呢啲經理

邊間？想幫襯

到底呢道有幾多西客之道嘅打手?

似日劇，通常都係木村做既角色

果間澳牛我就信
唔洗經理
任何一個伙記都鬧得

好假喎

3/10

無片你話斬尻個客都得啦
香港人人會唔拍片我唔信lo

呢D PAGE作文睇到好悶
台灣假新聞就係作佢地D好人好事
香港假新聞就係專寫香港人有幾無賴

請停止轉載fake content溫床「西客之道 Hispitality Secret」

又係西客之道

咁堅一早通晒天，有相有片，點會得幾隻字

大廈大堂少少嘢都十鳩幾萬條片
呢啲大庭廣眾會無圖無相

西客之道個PAGE堅守無圖無片

如果係真既就真係好撚霸氣

依家D報紙佬真係易做
求其係D垃圾page搵篇作文擺上再自己作幾個網民反應就出到篇新聞

on99 2019年會無片？

一睇個topic 就知fake 係度呃click rate

篇野好多年前已經有

Fake news收皮啦

我張飛一早比你哋收咗喇，你哋收咗又唔畀單我仲要多嘢問？

仲要講呢啲閪嘢誤導人一睇就知慣犯

一見西客之道就已經唔洗睇

潮文當真事
Report False News先

最出名既潮文都唔識
學人做digital marketing

又係呢個濕鳩page

澳牛屌到你化

咁撚假仲咁多正皮

假撚到on99
Show Blocked User - 王騎
完全封鎖

大家report多啲呢個垃圾page

如果個客係烏鴉，會唔會晚晚call班兄弟去坐？

做乜撚
好撚假呀
好心啦
成日作故仔
個經理講果句野笑到仆街，好撚威咁

有錢唔賺咩on99
作都作好D啦，on9 page

我都諗起佢

見到西客之道 Hispitality Secret就唔洗再睇落去啦

成日作文 唔知醜架咩
又成日share 真係好低質

假撚到好尷尬

嘩，作得好好呀
轉貼嚟做乜

Hide Blocked User - 王騎
完全封鎖

唔等位直入澳牛坐底...諗起都覺得好笑，實畀人屌到開花

又作文

邊位巴打撚狗

想撚化呢啲content farm page就係同佢鬥玩膠
改啲潮文上去投稿 再跟手喺下面留言拆穿

但如果係呢啲page嘅觀眾可能一啲都唔介意啲post嘅真偽 只求睇完爽快 同耶撚返教會嘅心態一樣
咁其實做乜都冇用 今日撚化一個page 聽日另外一堆人又會開多個page出嚟

假到爆
個客唔驚比人加料咩

Share閪客之道見一個block一個

垃圾content farm

Btw香港多啲呢啲人係好事

完全封鎖+1

content farm打手

10/10

share完未日經

以前係高登睇過 抄po

作文page

酒樓經理唔驚一出門口就俾人打咩 , 我係經理就唔會搏呢啲掌聲

又係呢個page

其實啲page無問題
係啲記者戇撚鳩上網抄一抄當新聞

呢篇文既真偽真係無從稽考啦
但係我見過有係有仆街客 好大機會係支那人嚟
一黎就坐枱 侍應都無佢符

尋日係某機構返工
有個廢老貪快 想用我公司個優越服務唔洗排隊
咁我個同事就唔理佢啦
個廢老就嘈啦
「屌你老味 你問得嚟我 都幫我左我啦」
我上司叫佢走 佢唔走
我上司話「咁你唔好走，我會報警」
個廢老仲死撐「你咪報囉，又唔幫我」

傻仔 , 自編自導唔得 ?

咁你屌個page把撚咩
唔通個記者上連登作文再寫落新聞到
又係連登錯吖?

我就無屌 , 我只係覺得西客之道啲文都有可能係個記者放上去 , 以前西客之道邊有咁撚誇

點解日日都有"西客之道 Hispitality Secret"嘅新聞?

咁公司請你托呀，個個咁樣入黎食得啦

唔識普通話 廢是柒姐

正常係無可能
投訴大曬
不論你做成點
令到人投訴就係你錯
全香港都係咁運作没有例外

然後激嬲女友又會話:
嗰次同老婆打邊爐
諗住冇籌去搏下大霧啦
點知比經理屌
然後老婆嬲咗我

處理投訴部門唔會理你嘛
有麻煩俾到到公司
一定係攪員工最簡單
唔係次次都做到非黑即白
經理呢啲夾心階層次次都會食死貓嫁啦
同客頂到衡
邊有得做經理

你估酒店，會所咩

依啲檔口，搵人返工難過搵錢呀